Современный гладиатор 
Не горбатый, не рогатый. 
Он бесстрашный терминатор,
Уничтожит даже брата.

Кулаки его набиты,
Мышцы платиной залиты,
Тело все его побрито,
Он готов к смертельной битве.

Припев: Смертельная битва - 
Руки словно биты, 
Ногти словно бритвы
Начался твой смертный бой.

Смертельная битва - 
Лишь не быть убитым,
Каждый хочет выжить 
В этом сражение с судьбой.

Запев: Каждый боец тут натренированный,
Сотни приемов им отработаны, 
Лучшие воины вместе собраны 
Насмерть ведут друг с другом тут бой.

В этот турнир бойцы быстро созваны,
Кто никогда и не был опознанным
Из мертвых тел в сражении разорванных. 
Кто же из них на ринге крутой? 

Гладиатор ...., гладиатор....
Гладиатор ..... ты в смертный бой.

2. Его ноги, как пружины,
Он, как человек-машина,
Его техника движений 
Всех повергнет в поражение. 

Он покажет "хвост дракона"
Вам, удар ногой коронный.
И покажет хватку тигра,
как макака будет прытким.